撐拜登班黃絲左膠去左邊？大家一齊慶祝啦！！

大選果陣日日走入黎cc台笑侵粉崩潰
依家一齊仆街 拜登上任後即刻唔再制裁 大家一齊入集中營!!!

❌ 左
⭕️ 咗

肥絲大隻預言：2118年，「咗」字約定俗成做「左」字100周年。有市民貼街招尋人，途人因錯誤理解「去左邊」為指示方向，誤走出馬路被車撞至死亡。

攬炒派大勝~ 中共無王管
你覺得依家打緊貿易戰都咁癲 中共回完血之後會點??
一諗到同班左派精英一齊入集中營就好興奮

改埋右未?

Moni 你啲post 可唔可以唔好一時正常一時膠
搞到想block又見到名先發覺係你

sorry師兄 派膠係我人生樂趣 改唔到